印媒：中國美女間諜 裝寂寞且慾求不滿的家庭主婦 色誘奪軍情

日前，中印因邊界問題導致關係緊張，雙方除了有軍事對峙之外，輿論戰也如火如荼進行。(圖片來源：Getty Images)

【看中國2017年8月6日訊】日前，中印因邊界問題導致關係緊張，雙方除了有軍事對峙之外，輿論戰也如火如荼進行。近日有印媒報導，中國與巴基斯坦利用女間諜滲透至印軍高層，再以「美人計」獲取情報。

於3日，根據《今日印度》報導指出，有軍方高層人士透露，中國及巴基斯坦為了獲得印度軍事情報，派出美女間諜對印度軍官使用「美人計」。且這些女間諜除外表姣好之外，並能說流利的烏都爾語或英語，她們專門對印度軍官設下陷阱來獲取情報。

報導中說，這些女間諜借由通訊軟體或臉書帳號來鎖定目標，之後以甜言蜜語將對方哄騙至咖啡廳或購物商場見面，而這些女間諜的身份常被設定為「孤單的家庭主婦」。她們一般聲稱自己是一位有錢、寂寞且慾求不滿的家庭主婦，于是主動色誘與對方發生性關係，並偷偷錄下整個過程，最後利用這些不雅影像來敲詐軍官，以達獲取重要情報。

但中媒《環球時報》卻稱，這篇報導完全沒有舉出任何實例，質疑是印媒編造的故事，且酸稱，這樣的報導，真實性能有多大？

例舉中國女間諜事例

今年63歲的畢夏普（Benjamin Pierce Bishop）是一名退役的陸軍中校，曾在瓦胡島的美國太平洋司令部服役。他在2012年的電子郵件中向一名當時27歲的中國女子透露美韓之間的聯合訓練及規劃會議的秘密，最後被判刑7年3個月的監禁。。

美國聯邦調查局稱，畢夏普與這名中國女子是在夏威夷國際軍事會議上相識的，該女子是持J1簽證在美國就讀的研究生，但她專門接觸那些可以獲得秘密資訊者。於2011年6月，畢夏普跟這位女子「墮入情網」，在第2年的5月份，他透過一系列電子郵件及電話，將國防機密泄露給了她。其中包括部署美國戰略核系統計畫及早期預警雷達系統。

英國軍情六處(MI6)的一份高度機密檔案披露，中國部署上百美女間諜專門色誘MI6特工，嘗試以色誘英國高官套取情報，如最後未能成功，則以床照、竊聽錄音及攝影錄像等「色情證據」來勒索。

於2002年3月，日本駐上海總領事館一位外交官，亦疑遭中國情報機關所安排的美女色誘，脅迫其提供機密情報，最後外交官不堪壓力而上吊自殺。

於2月7日，中共女間諜黃慕蘭於浙江杭州去世，終年110歲。她曾經有過4次婚姻，但其中3次卻是中共黨組織所指派的。在中共建政之後，她也曾2次被中共關入秦城監獄。

無圖

強姦大國，要死幾多件先有料返？

對印度佬真係有效過射飛彈

d女人真係蠢, 咁都肯為國家賣身

地方媽媽

正常中國女人點都唔會搵印度男人,跟左印度男人既九成係間諜

立圾會一早有人中左

d印度佬屌完d女間諜再放流料比佢地
又食又拎

咖喱jer

果然係慰安婦大國

印度佬心諗，我堂堂強姦大國，你地拍條片就當係黑材料？

片呢

真心,俾區區幾條片幾張相就勒索到,真係有辱國體,
應該即時處以雞姦之刑

支那人淪落到要勾引阿差

比呀差屌

隨時自己公開條片，為國增光

全世界間諜都係咁嫁啦

Pornhub : Chinese chick begging for my dick